[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

可以去 爬文, 呢度只係再重整
或者去呢個EXCEL幫手UPDATE:

首先搞清楚BASIC CONCEPT:
有分
a) 個人票 - 入左傳統功能界別就無得投超區 (超區有一百萬票, 傳統得幾百到幾千, 有得揀一定係傳統界別)
b) 團體票 (團體可以係組織, 公司, 機構, 公會等等), 團體票 即係成個團體有一票, 個團體會委任一個人代表成個團體
每個界別組成同坃法都唔同, 有啲有個人, 有啲有團體, 有啲兩樣都有, 請睇上面EXCEL,

1) 再講多次，功能組別唔係一時三刻可以做選民，因為大部分都要成為左會員12個月/團體成立左12個月, 先可以登記做選民，所以下年好大機會趕唔切, 不過各位巴打可以做就盡快做, 因為今日做，2021年就可以係選委選舉投票，間接影響2022特首，今日唔做，慢慢淡左，4年後都係會趕唔切
2) 種票係犯法, 但係所有界別嘅資格都係公開, 得就得, 唔得唔好勉強
3) 本身泛民已有既功能組別要keep番, 因為唔一定十拿九穩, 建制會不斷放入去搶
4) 無論如何都要投哂2票 (地區+功能)

睇完上面EXCEL 可以考慮 下面幾個:
A. 邊D界別可以增加團體票 (eg 成立新機構), 就咁睇好似:

1. 體育、演藝、文化及出版界
a. 文化界

b. 體育界

2. 勞工界 - 開工會 - 最少7個同行業的人, 每年要核數,交報表

3. 飲食界
- 所有食牌持有人, (可公司 / 個人)

B. 邊D界可以搵多D個人票.例如
1. 工程界
2. 建築、測量、都市規劃及園境界
3. 地產及建造界
4. 進出口界
5. 紡織及製衣界
6. 批發及零售界

麻煩大家多d 留意一下
現時推登記功能界別選民

議會同街頭同樣重要！！唔好比班仆街分化我地

請share 比多d 人士，唔該晒大家！！！

如果你合資格請去登記
功能界別選票比超區更有用

同埋share 埋比你相關既朋友同事

有一兩個界別需要大家自發組隊去游說
希望大家可盡一分力

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

聽日野餐係口罩上面寫+852 抗議黑警冇number

有關區選的
一齊幫推

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

推

大家經歷過這兩星期的抗爭運動都辛苦了! 雖然「五大訴求」(包括埋「林鄭下台」)仍然未達到，但希望大家趁呢兩日先好好地休息，之後重新裝備再齊齊繼續抗爭吧~

不過，有啲事就真係比較急嘅，就係 - 距離今屆新選民登記嘅截止日期仲剩番10日咋!!!

如果你自己、兄弟姐妹、同事朋友等等仲未登記嘅，請好好把握今次嘅機會立即登記，以便喺今年24/11嘅區議會選舉 同 出年立法會選舉，將一個一個賣港又冇立場嘅親共政棍跟尾狗狠狠地踢出議會，將議會嘅否決權還番俾人民吧!!!
(可惜嘅係，已登記選民嘅更改資料期限已經喺2/6結束了，但大家仍需要覆查自己嘅選民資料有冇俾人更改／刪除咗，尤其係最近換咗新身分證嘅朋友)

有關選民登記嘅資料如下：

《地方選區選民》
).pdf
《功能界別選民及／或選舉委員會界別分組選民》
).pdf
網上更新電郵地址 -
選民資料網上查閱系統 -

此外，資料組嘅朋友可以好好地利用呢段時間，儲齊呢段時間來班建制狗所做嘅「好人好事」並作出整理，成為「彈藥」以供文宣組嘅朋友製作長輩圖及其他文案等，對一眾被利用嘅中年／老人家作出「反洗腦」宣傳，辛苦大家了！

＊＊＊ 齊心登記，一齊投票，用選票拆散保皇狗 ＊＊＊

如果大家可以呼籲埋小商店登記做飲食業既選民就更好啦

你我一人一呼籲就可以改變現況

麻煩大家多d 留意一下
現時推登記功能界別選民

議會同街頭同樣重要！！唔好比班仆街分化我地

請share 比多d 人士，例如share 呢個msg 去十個post 唔該晒大家！！！

如果你合資格請去登記
功能界別選票比超區更有用

同埋share 埋比你相關既朋友同事

有一兩個界別需要大家自發組隊去游說
希望大家可盡一分力

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

push